義士們請接受五眼及台灣的好意

好多黃絲中產諗嘢同抗爭者好唔同
佢地好多只係想停止警暴之後供埋層樓
為自己抗爭，值
為香港人抗爭，唔值

如果五眼及台灣為義士提供支援如工作及教育
請你們接受他們的好意

國安法下，你們的處境有一定程度危險
反觀黃在心裡的人根本無唔會有事

其實都係打兩手牌
光復香港失敗，至少你們也可以享有自由
有幸成功，光復香港後也要你們學成歸來去領導

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

啱

推

認同

Agree

agree
一定要走
老實講大家出嚟之前有冇心理準備become李旺陽先

推到多啲人睇到

推推

推推推

麻煩大家幫手推到多啲人睇到

真係收先講啦。

最認同最後果句，他日光復，響外國既手足要努力學習返黎領導香港。
係外邊唔好再學咁多金融炒賣，他日香港重建真係好想多返實業

係呀係呀
未完架未完架

Tui

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

同感！在外也可支援抗爭，好過被消失！

如果有機會，請走

啱， 尤其係畀人抄左牌既

為你地著數， 快啲走啦

如果有走ge一日
他朝唔會係光復香港咁簡單
而係打殘成個中國迫佢交番香港出黎
但係到時香港被殖左幾多人落去就唔知啦
同埋到時可能成個香港已經被人洗哂腦 番去都比佢地屌番出黎
如果係咁要有心理準備清洗香港

唔係著數
係為香港未來呀

想做到最終攬炒
一堆人走都係一個方法

唔值得為左啲供樓黃絲犧牲

麻煩幫推

樓主請置頂 之前打得甩嘅手足為自己着想 移民啦 律政司一定咬到上終審

離開香港

置左啦
幫推啦

agree

等緊上庭嘅手足為自己著想 都要自私下

為自己抗爭值得
為人地就唔值呀

我想打著想

推俾義士睇